
Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 

Please enter a valid option.


Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 

Please enter a valid option.


Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 

Please enter a valid option.


Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 

Please enter a valid option.


Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 

Please enter a valid option.


Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 

Please enter a valid option.


Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 

Please enter a valid option.


Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 

Please enter a valid option.


Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 

Please enter a valid option.


Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 

Please enter a valid option.


Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 

Please enter a valid option.


Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 

Please enter a valid option.


Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 

Please enter a valid option.


Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 

Please enter a valid option.


Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 

Please enter a valid option.


Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 
There are no operations to redo.

Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 

Please enter a valid option.


Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 

Please enter a valid option.


Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 

Please enter a valid option.


Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 

Please enter a valid option.


Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 

Please enter a valid option.


Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 

Please enter a valid option.


Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 

Please enter a valid option.


Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 

Please enter a valid option.


Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 

Please enter a valid option.


Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 

Please enter a valid option.


Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 

Please enter a valid option.


Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 

Please enter a valid option.


Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 

Please enter a valid option.


Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 

Please enter a valid option.


Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 

Please enter a valid option.


Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 

Please enter a valid option.


Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 

Please enter a valid option.


Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 
