
Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: Please enter the number of rows you would like to play with (minimum board size is 5, max 40): Please enter the number of columns you would like to play with: (minimum board size is 5, max 40): 
=========== Word Board===========
---------------------------------
|                               |
|                               |
|                               |
|                               |
|                               |
|                               |
|                               |
|                               |
|                               |
|                               |
|                               |
|                               |
|                               |
|                               |
|                               |
---------------------------------

New board created!

Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: Please select an orientation for this word ('v' for vertical, 'h' for horizontal): Please enter the word you would like to add: Initializing cursor at (0,0).

---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (0,0)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
Cursor out-of-bounds.

---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (0,0)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
Cursor out-of-bounds.

---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (0,0)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
Cursor out-of-bounds.

---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (0,0)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
Cursor out-of-bounds.

---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (0,0)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (0,1)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (0,2)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (0,3)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (0,4)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (0,5)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (1,5)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (2,5)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (3,5)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (4,5)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (5,5)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (6,5)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (7,5)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (8,5)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (9,5)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (10,5)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (11,5)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (12,5)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (13,5)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (14,5)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
Cursor out-of-bounds.

---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (14,5)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
Cursor out-of-bounds.

---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (14,5)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (14,6)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (14,7)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (14,8)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (14,9)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (14,10)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (14,11)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (14,12)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (14,13)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (14,14)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
Cursor out-of-bounds.

---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (14,14)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
Cursor out-of-bounds.

---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (14,14)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
Cursor out-of-bounds.

---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (14,14)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
Cursor out-of-bounds.

---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (14,14)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
Cursor out-of-bounds.

---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (14,14)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
Cursor out-of-bounds.

---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (14,14)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (13,14)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (12,14)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (11,14)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (11,13)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (11,12)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (11,11)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (11,10)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (11,9)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (11,8)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (11,7)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (10,7)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (9,7)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (8,7)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (7,7)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (6,7)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (5,7)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
Adding word to gameboard...

=========== Word Board===========
---------------------------------
|                               |
|                               |
|                               |
|                               |
|                               |
|                               |
|                               |
|           G R I N N E L L     |
|                               |
|                               |
|                               |
|                               |
|                               |
|                               |
|                               |
---------------------------------

Returning to main menu...

Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: Please select an orientation for this word ('v' for vertical, 'h' for horizontal): Please enter the word you would like to add: Initializing cursor at (5,7).

---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (5,7)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: Please enter which tile you want to move to (col,row): 
Cursor out-of-bounds.

---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (5,7)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: Please enter which tile you want to move to (col,row): 
Cursor out-of-bounds.

---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (5,7)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: Please enter which tile you want to move to (col,row): 
Cursor out-of-bounds.

---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (5,7)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: Please enter which tile you want to move to (col,row): 
Cursor out-of-bounds.

---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (5,7)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
Adding word to gameboard...

=========== Word Board===========
---------------------------------
|                               |
|                               |
|                               |
|                               |
|                               |
|                               |
|                               |
|           G R I N N E L L     |
|           R                   |
|           E                   |
|           A                   |
|           T                   |
|                               |
|                               |
|                               |
---------------------------------

Returning to main menu...

Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: Please select an orientation for this word ('v' for vertical, 'h' for horizontal): Please enter the word you would like to add: Initializing cursor at (5,7).

---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (5,7)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (6,7)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (7,7)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (8,7)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (9,7)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (10,7)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
---Word Placement Navigation Pane---
 a:  Move one column left.
 w:  Move one row up.
 s:  Move one row down.
 d:  Move one column right.
 j:  Move to any tile.
 p:  Print the cursor location.
 #:  Add word to position: (11,7)
 q:  Return to the main menu.
Please choose an option: 
Adding word to gameboard...

=========== Word Board===========
---------------------------------
|                               |
|                               |
|                               |
|                               |
|                               |
|                               |
|                               |
|           G R I N N E L L     |
|           R           E       |
|           E           A       |
|           A           T       |
|           T           H       |
|                       E       |
|                       R       |
|                               |
---------------------------------

Returning to main menu...

Menu options:
   i:  initialize the board
   a:  add a new word to the board
   u:  undo the previous word addition(s)
   r:  redo the previous undo operation
   q:  quit

Please enter one of the above options: 
